「有片」有中國人食食下飯，拎刀捅死左對面條友，仲割開佢個頭

要光盤，唔好浪費食物

回完你先睇條片，多謝你我又訓唔著

cls，不過支那人唔係野蠻就係精神病

癲撚到

把刀好利

點解殺左佢? 有無近鏡? 唔係好敢開

影左咩

(n-1)-1
職員有冇拎走佢d餸?

餐刀姐 唔會割到頭

下…個迷彩軍佬走得勁快
同枱個軍官就咁望住個條友係咁捅

刀刀攞命

埋去補刀個幾下 好癲

第一下係吉穿心臟爆血

好正常呀，N-1呀嘛

有咩癲？ 呢啲係地獄鬼國既日常都會發生
你見唔到隔離個阿姐仲好淡定咩？

之前仲有呢單野

擺到明係對面條友浪費食物 背棄左習主席嘅光盤行動精神 所以條友先斬死佢 其實佢都係高尚情操

呢個國家咩都有可能㗎啦

後面枱係當兵？
走得咁撚快

如果中國人人都係咁

呢個世界就有救了

半秒唔洗就噴晒血出黎

不意外
人口過多

最尾，好似係頸位切割緊

中心臟

係…好似劏豬放血咁

有無新聞

痴撚線

一個謝雕 一個周凱旋 2018年嘅事

今日睇過類似嘅po 專登上網search

痴線...個國家咁多生番，邊有得救

此post 重點

係咪未完條原片

屌真係痴撚線
斬咁多下就嚟變肉碎

兇手同受害者積怨？

ON99, 自悲妒忌到咁.

謝雕與周凱旋是高中同窗好友，關係一直很好。周凱旋曾經到過謝雕家吃過，謝雕父親記得非常清楚，這個年輕人十分冷漠，謝雕父母幫其夾菜也沒毫無笑意。謝雕父親曾經勸兒子少跟這樣冷漠的人來往，謝雕解釋說他最近心情不好。

周凱旋和謝雕在學校都是學霸，周凱旋比謝雕更勝一籌。周凱旋第一年高考就是上了四川大學，他竟然選擇了復讀。周凱旋及其父母都認為是上北大清華的料。第二年，周凱旋考取了西安交大本碩連讀。在大學讀書期間，周凱旋沉迷遊戲，被學校取消了讀研資格。

謝雕第一年考取西安電子科技大學，上大學後，仍然不斷努力，後來考取了中科院研究生。這讓周凱旋的心理失衡了，本來跟不上自己的謝雕走到了自己的前邊，他的嫉妒之火越燒越旺。而謝雕根本察覺不了這些，他一如既往地關心着這位昔日同窗，悲劇的根源就在他的關心上。

後來的一次同學聚會，謝雕勸說周凱旋振作起來。謝雕從內心希望同學好友好起來。而在周凱旋聽來，就變了味，認為謝雕是在教育自己，嫉妒之火更加旺盛，竟然動了殺心。

從這裏我們可以看出，謝雕死於不識人，跟他交往的是一個心胸狹窄妒火焚燒充滿仇恨的人，於是，一個陽光男孩就這樣在花季凋零，令人扼腕！

諗起兩年幾前喺連登有人share咗條墨西哥毒販割頭剖心虐殺一對父子
迫個仔面貼面咁睇佢老豆畀人割爆喉爆血再係咁割甩個頭跟住個仔就畀人中間開膛然後用利刀搞碎個心然後一陣抽搐死咗
成世人嘅陰影
所以上面條片我係唔撚會再睇多次

睇完今晚好訓

唔插死佢, 件支那仔點食得飽

國定殺鹿日？

（我專登錯字）

Lm

水鬼心態

衝鋒21阿叔

咁都死唔去

刀仔鋸大樹 咁都唔死

把刀可能係假

因果關係

邊度有寫無死

想睇到藍屍同班狗都係咁樣嘅下場

你有冇心理準備咁樣落手？

麵攤老闆怒嗆「吃不起別吃」結果遭食客斬下頭顱丟垃圾桶，現場畫面讓網友都心驚！（有砍頭影片）
2017年2月20日

不久前，大陸湖北發生了一起駭人聽聞的慘案。那天中午，3名年輕人到武昌火車站附近的一間麵店用餐，點了3碗麵後覺得貴，找老闆理論。老闆回嘴說：「吃不起就別吃！」沒想到這句話竟激怒食客，引發了後面的悲劇。

▼麵店老闆是湖北十堰人，今年42歲，與前妻育有3個子女。他幾年前離婚，獨自帶著12歲的幼子在武漢生活。他很能吃苦，雖然做的麵味道一般，但麵店還能勉強維持生計。平時店裡有幫工，但因為剛剛過完春節，生意有些冷淡，幫工還沒有上班，只有他一個人開店。

▼影片駭人！

▼那天中午，3名年輕人來到店裡，點了3碗麵後吃了起來。春節期間，一些堅持營業的小食店會把價格稍微提高一點，一般情況下顧客也會理解。這間麵店春節前已經把每碗麵的價格提高了1元，菜單上寫著4元，老闆每碗收5元。那3名年輕人來吃麵時，價格還沒有調整回去。

▼付錢時其中一人問老闆，為什麼要多收幾塊錢。老闆可能心情不太好，就用大嗓門吼道：「我說幾塊錢一碗就幾塊錢一碗，吃不起就不要吃！」那名年輕人與老闆發生爭執，後來竟從案板上提起菜刀，砍傷了老闆的腿和手臂。老闆癱倒在地，不能動彈，那名男子卻沒有停下，反而把他拖到外面，對著他的胸口連砍幾刀，又一刀削去他的天靈蓋。

▼那時老闆已經死亡，男子對著他的脖子連砍十幾刀，生生把頭砍下來，還砍斷一條手臂。事後他直接把老闆的頭丟進了旁邊的垃圾桶中。這可怕的殺戮只持續了幾分鐘，周圍的人還沒來得及阻止，一切就結束了。

▼路人立刻撥打報警電話，警察趕到後將那名男子控制住，將他帶回警察局偵訊。現在案件還在進一步審查中。

屌，好撚變態

一直都好想 如果有一日我份工比人炒左 一無所有果陣
應該會好似隧道斬人狂藍絲洪震咁發出最後的吼聲 一定會向佢地班藍絲開齋先

推

D comment好睇D

有冇完整片段？

幾時都話要準備好裝備

一個電單車頭盔 兩把刀

我都翻睇過John Wick 3 刀戰果幕好多次

死唔去咪好

果然係強國人
捅人都恐怖過人

你理解錯N-1係唔夠分就做低一個

買定電鋸

支那人真係好易跳制

殺馬日

唔敢睇

死撚左喇

師兄，拜托你認清楚先好呀

睇完覺得好開心
我係咪唔正常

你又要知道響中國比人斬果個可能重仆街

是但啦
芝麻無蘑菇
唔洗分得咁細

仲要下下都追住個頭黎斬

周圍的人還沒來得及阻止

收皮啦
真心要阻止5秒都夠時間反應啦
鬼國

翻叮返俾其他人食

有預謀㗎
自備餐刀 Bring Your Own Knife

有幾野轉撚晒身借力好勁

呢單幾年前睇過
記憶猶新
就係呢單新聞令我提醒自己唔好亂咁同人嘈交
就算同人嘈都要睇路走位

好準
中肋骨嘅話可能仲有能力反抗

一中果下就你已經死了
我俾5秒你懺悔

鬼國就係鬼國
遲啲我哋會唔會都變成咁

中國的日常，美國用槍，中國用刀。

自卑又自大，所以先有咁多小粉紅，完全唔接受人批評中國

中共國人普遍係咁，唔知點解

會，但只限我地對住藍絲

我以前都試過。有個小同一直中學有同我KEEP。佢成日話覺得我成績好，見親我，都話覺得我成績好。又話覺得自卑。我已經有勸佢，話其實你都有自己叻嘅野者。

之後有排，我話心情唔好，佢竟然好認真說服我去自殺！

依個人，之後，我都冇同佢KEEP。

以為麵檔嗰段

心理有問題 痴線佬

講還講唔好貼圖啦 屌你

叫你自殺係中學？睇清楚佢唔係真心朋友

其實哩啲要整下大外宣 鬼佬好少會知得咁深入

周圍的人還沒來得及阻止，一切就結束了。

講到有人肯去阻止咁

仲要都只係五蚊既事

有咩問題，click得入嚟預咗有呢啲圖

19講過 長期壓住 郁d鬼殺咁嘈發癲

成個民族痴痴地

支那人關我鳩吾事

嘩屌，左上切生果咁

有冇完整影片
好想睇

笑

殺

佢使乜叫餸，條鹹魚都夠幾圍食 n-1-1-10

好似睇過 條女好似冇死
但塊臉變左菠蘿 仲要有圖

心臟係中間架喎 佢偏咗 應該唔中

cls
美帝啦啦聲核平支那啦
呢個民族既存在根本係地球癌細胞黎

不嬲心臟都係偏左

下次唔開心同你屋企個發光頭傾算

跑走個條友係咪軍人? 點解個枱人都着迷彩服?

精彩 本來瞓唔著 依家有好教瞓了

？

師兄讀過書未？

冇公義社會咪就係咁加上支那閪講狗話嗌交一定嘈撚到拆天係人都癲

Dllm 係咪殺父仇人啊

唉，鬼国支那人

係，最後個女人無死，淨係變左植物人，好似係呢單係個八婆衰在先，仲搵人打到個男人不育

N-1

CLS支那人既存在根本泯滅人性
美帝幾時先肯核平地球毒瘤

仆街一開圖片模式見到咁既野

睇到好爽

哇屌張圖

死左

所以你話係咪要港獨

癲 件衫即刻紅哂

見到果幾隻軍人，我就知如果中共夠膽同美帝打一定輸撚梗

好撚利把刀

已封鎖會員 警嫂流動水炮車

新聞不能盡信

精彩絕倫

鍵盤戰士mode: 隔離啲人掛住睇無人幫手

唔那係呀....

好撚爽，斬殺支那賤畜

一吉即刻標血

哇屌真係好撚痴線

咁就要斬死人真係痴撚線，我以為有d 咩好撚悲慘既故事

錯，係3蚊，三個人一人收多一蚊

點解上次何妖俾人隊唔係咁

好有危機意識 一有事第一個走 經歷好豐富嘅軍人

咁夜都有得笑

鬼國

世界級 你做人一定好公正 唔偏心

點comment
藍絲自欺欺人又黎料

ching你有冇事

支國大花臉

未讀完小學？

廢老冇番幾次積怨都唔會斬人既

好勁
隔住張枱都一野爆血？
佢帶左長魚生刀呀？

最後好似仲諗住割個頭出嚟咁款

想話扮死都唔得

呢個我當時睇到成身震曬
睇完十分鐘狂飆冷汗
大約半個鐘先平復到
我自問都係個中意睇獵奇野既人

鬼國不意外

毋忘831太子恐襲事件

幫手推推【網絡戰線】宣傳少眾黃色youtube channel第一彈＿諗嘢tHinKstudiohk

請支持本土黃色少眾youtube channel

曱甴又杀人

好恐怖...

響應蟈家政策N-1

嚇死人咩

墨西哥條片真係好恐怖，一世都唔會忘記到

好中意睇呢啲鬼佬玩刀 玩工具 啲hardcore 片

條片仲未完
條友之後將佢個頭反轉再切正面

蘇文隆上連登

藝術片咁

tvb先會有嘅劇情

屌 要落地獄了

想知樓主平時係咪都睇開呢啲 你點樣做到睇完可以心理唔變態

佢似係岩岩好喺肋骨之間入，然後向心臟掃過去

如果主角係警犬會唔會好high?

無可厚非
中國依家糧食短缺
啲人冇嘢食
唯有食咗對面條友

Cold Steel!!!

美國興聖誕party 拎住槍去

玻璃心到殺人

證明把刀唔係中国制造

軍衫佬應該睇完之後一枝箭跑左去台灣

想一路睇一路送飯

最尾個頭好似微笑緊

教愛黨愛君咋
撚係愛國

因為抆翻出嚟
冇抆都話填住咗個缺口
抆咗就全身最高血壓嘅地方直射

面無血色點會未死

諗起周凱亮

@支那人好治愈gif

光盤 is so 2019
U 盤

愈多呢d人愈有得救

睇人性點會心理變態？

香港人無自保能力
省港旗兵落嚟點算？
將你點天燈？

比人叫兒登唔係無道理

想像中國有「暴動」會係點

依個地方無民主係有原因，因為啲人係未進化
民主制度只係一種盡量避免戰爭衝突，平衡各方權力，令體制得以順利運行嘅遊戲方式。

中國人唔接受民主除咗咩奴性小農基因，係因為佢哋仲未到可以用腦同口去理論，思辯，合作等等嘅文明階段。佢哋唔打你只係因為佢知會輸，俾佢知道有贏面就好似片中人咁，殺你不突止仲要怕你唔死插多幾吓。

依啲人有好強嘅動物性，喺好惡劣嘅生存環境下生存意志係好高。香港人點學都唔會學得嚟，分別太大啦。

唔推枱用手接刀

條友個樣點只28歲38都嚟緊

如果我係嗰幾滴水都唔知俾咩反應好，為咗我竟然可以址到不育同斬人

可唔可以大致講下佢點說服你
真心好好奇

同殺父仇人有得揮
個女人call馬打到個男人爆睾丸 報警無緩 應該黑白兩邊都係女人嘅人 後尾再call馬打多次個男人

講個笑話 中國冇槍擊案好安全

如果有朝一日迫上梁山 做到ISIS班契弟對住鏡頭行刑啲野不為過 不過要比ISIS殘忍廿倍

見到個傷口諗起之前荃灣俾人斬位手足
屌你老母黑警死全家

教唆他人自殺 拉得

咁恐怖

到而家都唔敢睇

Let the knife do the work

Link

衝鋒21

ISIS啲仲正 可以代入任何賣港仆街冚家鏟就會睇得好興奮

我有個問題
點解啲血唔會好似噴泉咁噴出嚟既?

斬頭都唔會 何況咁樣

bestgore 打 mexican 自己揾下

口德-1

屌你老母 死仆街冇人性 有冇諗下人地

我以後點食芒果

凌遲咁片佢d肉
拎出黎個心仲會跳
睇過咁多片呢條令我個心最唔舒服
好想班狗全部死係呢種手法

條片已經冇得睇

唔消毒先點可以俾第二檯食

全部？咁悶點得 監生燒死仲好啦

軍衫條友走得快到

條友一早想殺果個人好耐扮frd約出嚟搵機會隊冧佢

好爽快

冇學識師

教育問題
從小沒有道德觀 個個都係為追高分讀上去

雖然係鬼國，但條片後面見到得一個男人拎緊檯

我諗你斬首何妖 全香港人都會開香檳

咁撚細膽就出返去啦
就捅左佢幾刀 一啲都唔恐怖

支那刀手同被害者本身撐緊台腳 面對面坐

支那刀手<-隔住張枱->受害人<-2米距離->服務員阿姐

支那刀手： 咁撚難食嘅

突然間！支那刀手右手拎起餐刀 🔪

上半身向前傾 由左至右水平面大力一揮 🔪

受害人：

發現自己左邊心臟位置出現一條大約10cm長嘅刀痕
心諗：屌你做乜勁？
見到自己心口湧出鮮紅嘅血 即刻用左手禁住心口
急速企起身後2步離開餐枱

坐喺右邊嘅食客：？
受害人： 我好暈 好多血呀 有無人幫我呀

刀手亦都企咗起身後2步

兩個人再對望咗一秒<-3步距離->

受害人後面嘅服務員阿姐：嘩 有野睇呀 🥜

坐隔離嘅軍人： 我屌呀？走先

受害人： 我抖唔到氣呀
支那刀手： 你條仆街仲想走

支那刀手刀尖向前突進🔪

受害人：夠啦！唔好呀

支那刀手：我插撚死你🔪

雞心再中n刀嘅受害人：

受害人應聲倒地

支那刀手再次後退兩步

過咗一秒支那刀手再突進

向條後頸再🔪幾刀

服務員阿姐：嘩 有人殺人呀 繼續🥜

有件衫頂住掛

地獄鬼國孕育出黎嘅人
有冤冇路訴，正義得唔到伸張
連打機都要禁呢禁路限時間
成個社會就係講錢，權，靠關係
谷谷埋埋就爆出黎，爆出黎唔係對政府，係對無辜嘅人。

結論：支那人死撚晒佢啦

呢個支那仔醒, 識補刀

睇親戲都係殺唔死, 之後比人報仇

拉

個父子就係警察黎我記得
不過敢係墨西哥做警察一係貪得好撚勁一係好有正義感
俾人咁樣虐殺睇都係後者

Push.

有時大陸啲殺人新聞好撚好笑
啲殺人手法犀利到唔睇新聞以為個死者以前殺左兇手全家
點知睇新聞原來為左啲芝麻綠豆野就斬開人十幾碌

令我諗起

中國上海一名張姓男子，3年前到一家早餐店消費時，要求添加醬菜被拒。沒想到，他從此懷恨在心，日前放火燒店洩憤。

店家的監視器拍下，張男於凌晨左右，騎著腳踏車到店外，然後掏出打火機，點燃店外的遮雨篷後逃離現場。張男被捕後供稱，他3年前曾到這家早餐店吃早餐，當時想多要一些醬菜，但被老闆娘無情拒絕，至今難以釋懷，才決定縱火報復。

目前，張男已因涉嫌放火罪，遭到逮捕。一旦罪名成立，得面臨3年以上、10年以下的有期徒刑。（大陸中心／綜合外電報導）

藍衫都要死刑
為咩呢

屌，好有潮文feel

冇眼睇

原來斬人真係會斬到chop chop聲

下次講之前維基一下啦 柒到喊

人地平均每收入唔夠1000 1蚊雞好多架啦

冇人救人，咁多人一人一張櫈都車死條友

斬頸噴得最多

你她鹿的 n-1 , 去死吧

非親非故
全部都支那狗，邊有同理心去救人

趕返屋企摺被啫

依d就有圖，dllm

陳枝記？
我都有一把好似

之後點 真係劈咗個頭出黎？

服務員阿姐：嘩 有野睇呀

後面嗰兩個軍人jm9

睇黎你睇下心臟科比較好

n-1係咁 你試吓長期餓住

專業訓練

一刀穿心? 技術會唔會太好

講就易 正常人都呆哂啦 一家大細, 餐廳卡位又旭唔到

學嘢啦拿
細路

一下爆血 似穿心 冇得救

支那軍人就係咁
隨時上戰場打打下做逃兵

妹撚大仇口woo, 可能食撚咗老友條女

配音: 食得晒先好嗌呀屌你老母!!!!

上幾年支那係非洲既維和部隊聽到有叛軍打到黎都走夾唔抖

我壞過凱婷

好撚正 more

其實都幾好，我唔敢睇片，睇下字算

其實仲有一張相，係吊緊鹽水醫緊
心諗支那人生命力仲勁過某種生物

舊登勇者塔嘅野黎，想挑戰多一次20層

第有刀係插中心？
勁多血

連登仔見到咁嘅情況
個個用身體去擋啦

一插一拔咁多血既

果然拍戲都係假

果兩條廢柴

好唔好意思著住套制服

做乜到CUT頸就完???

記得有人講過用國家名義殺人就唔犯法

俾人插果個係咪便衣狗

好有娛樂性喎

所以做人講嘢盡量圓滑啲因為你唔知對方係咪傻㗎

好睇

地獄鬼國

支那人真係好恐怖

咁都死唔去d肉飛曬出黎
我邊食早餐邊睇

點解有啲人因為妒忌心變到咁樣，點解佢又唔去妒忌李嘉誠，真係痴撚線

大陸既價值觀就係錢 其他唔重要

有少少MSN閃字feel

我只睇到佢唔記得攞番個電話，唔知係唔係華為嘅貴嘢

個啊姐係咪驚劈埋佢走先

99%既支那人都信奉叢林法則
用劉仲敬既講法，如果你係支國人面前展示理性、溫和一面，佢地既理解你唔夠佢強，佢可以食左你

唔係話撐共狗 癲佬渣刀老閪都走 軍人唔係超人 槍都冇枝仲同你搏命？

不過佢斬死左另一隻支那畜賤算係咁，支那人-1

其實佢都練左幾耐下 第一刀好順

我都覺得係，動作好快，好撚變態

入面張圖

插大力D

擺明係非理性報仇 初頭果刀已經kill左 後尾果幾刀純粹係發洩

快狠準

全面小康

補刀係好習慣黎

睇身高都知
一世自卑男

大陸仔入解放軍，全為份糧姐，你估好似有啲國家如美國澳洲英國，嗰啲人咁入軍隊就算係為份糧，都會有返份使命感？

有無成個故事睇返

關撚事 美軍都走

玩狼人殺鬧交兩年後都仲係咁嬲
依家諗返中國口交部成日都好嬲好嬲第時都唔知會做啲乜嘢

唔好再堆

可唔可以講下佢背景等大家小心

驚佢唔死咁 狂補刀

段片淨係見到解放軍走佬咋啵

自卑低賤人種
玩個game都咁上心

屌，點解割頭個度就cut 左

DLLM

唔走留係度等摺被咩?

呢d唔係真好友！ 同佢無緣 ， 最好盡力疏離

果個仇恨大到要拮左一下 仲要補幾刀 即係一定要殺死佢啦

我就冷血，死光最好

所以咪咁多外掛狗
就連fall guys都要開外掛
成個國家都係低等人, 痴撚線

講你就兇狠，見到前面有個癲佬揸住菜刀開緊無雙mode 斬人，有幾多個肯埋去救人，如果比人斬果個係識既就另計啦

成日攞d動物發脾氣
又殺狗殺貓 cls國家

大隻講 空手阻止個癲佬 拍片示範下呀？MMA職業選手都奪唔到刀喎

抆返把刀出黎果下秒速噴血

跑得勁快

爆血果下佢已經死緊

蝗阿姐：搞掂未,要食嘢

個頭唔多次呢單野

agree

死link

因為妒忌?痴q線，大把人勁過佢，佢應該去自殺，唔係入到監，都一樣有人勁過佢，個d可能冷血好多，好抽好多，佢做乜春唔自殺呀，變態

好恐怖呀屌你

自己攞黎日屌夜屌

樓上幅圖個女既死不瞑目

香港的那個甚麼「高尚情操」法官，快點出來讚揚一下它的高尚情操。

點樣未死

你地敢唔敢用墨西哥手法對付差佬？

Ok 拉post

唉屌

大陸週圍都買到細細把尖嗰種生果刀

一句講晒個女人抵撚死

事件起源：
個女人都唔係善男信女黎，係黑社會，佢屋企漏水滴濕樓下，樓下個男人要個女人賠錢，個女人唔賠不特只仲要搵黑社會打到佢重傷 眼睛嚴重受傷 一粒睾丸壞死，個男人報公安都不獲受理，因為個女人係黑社會加上有公安撐腰 同香港一樣，個男人康復出院後見到個女人咁岩樓下，個男再想同個女人理論，但個女人再侮辱佢仲恐嚇佢，個男人走投無路 既然法律制裁唔到 自己就用菜刀制裁佢 跟住就用菜刀砍到佢個頭爛到肉醬 佢阿媽都阻止唔到佢

第一刀d血出得快得跨張

香港你見到咁樣斬人
一係走人一係睇住佢斬架啦
講到你自己好正義

條友判左死刑打左靶啦

好啦

見閣下柒到咁

拉

最後有冇比錢埋單？

大家對黑警都有咁既意識就好

mr a

呢個咩page嚟
btw 有割頭咩

OK，我以後改用"愛你"

補刀先係做多左 有番些少常識都知第一刀已經kill左

咁你都知係香港皇軍做既？

我話俾人斬嗰個

上次三條友伏擊果隻黑警咁都斬唔死佢就知補刀係必須

mr mean

其實呢單係咪冇新聞講因咩事郁手?

CLS
嘈幾句就咁殘忍殺人
見到大陸班生番真係走開D唔好同佢嘈

幾時會有人整合做個治癒台ig比人減吓壓

都唔係，我睇呢Ｄ真係會暈...(不過我睇左）

原諒我天生咁廢

之前好似有

個group係咪假膠嚟？
入面啲人講野好fun

咁似佐助/比達 比 鳴門/悟空爬頭就要殺死佢

多數偏左，少數人偏右，我唔知啦正中間應該好罕有

打人個班咪係鬼國人囉，一撚樣

加左emoji 充分表現到當時情況

95/100
留番d進步空間俾你

多謝巴打

把刀幾鋒利

工具撚 基實係咪男人基因，睇人鑄鐵，工匠做野

佢地最多只係心中妒忌，起碼明爭比實力，個強國人暗算拎人命 下品

咁戲劇性

搵食姐 唔洗搏命嘅

一般餐刀都夠做
不過可能要大力啲捅落去

後便果4個解放軍跑都跑唔切

中國打仗就係咁
所以你話班支那人除左口屌邊敢打

何妖用lin頭硬食

呢單睇返個因由
覺得個女人好抵死
如果個女人死唔去更好

N-1嘛
即係每次食飯都要死一個人

都解釋到點解支那咁多斬人癲佬
因為有咩事共產黨完全唔會幫自己

班傻佬以為隻眼識開就未死
唔知咩叫死唔眼閉

見你咁有禮貌 原諒你啦！

新移民

垃圾民族

因為好成績好錢途比任何野重要
其它野零價值

老闆自己都戇鳩啦，加左價唔解釋直接屌鳩人，結果屌著個痴線既

呢個擺明係個女人抵撚死，侍自己有啲背景就日日恐嚇同恰鳩個揸刀男
係條女迫到個男埋牆，個男先發癲

中國日常

d留番話係黑暴CLS

有冇多d類似cases睇下

唔敢睇，有冇人整360p劣版gif

條友跑得快到

件事個起因聽講係個男人因爲樓上冷氣滴水
咁佢就走上去搵呢個女人理論一下
但佢女人好似係果頭好撚惡唔惹得既
個男人冇耐比人打到仆街 搞到不育
然後個男人就星爆氣流斬個女人
就咁睇件事個女人就算比人滅門都係抵死
邊個叫你同人絕後

樓上有，追post
心胸可以狹窄到咁
父母教育一定有問題

回收後再畀第二個客

幾十歲人仲好似小學生咁興奮到訓唔著

分唔到個page真心定假膠

平時呢啲嘢fb好快就摌
今次捱到咁耐

D腦魔幾傳神

洗唔洗興奮到咁

那只是個支那種

仆街篇文咁長邊有心機睇，佢講左咩串佢令佢桶咁多刀呢？？

係咪：你唔夠我醒，考到碩士。。咁樣？？

兩個係朋友，
一個掛住打機升唔到大學，一個升到，
升到o個個想叫升唔到o個個打少d機。
就比人殺左啦

d圖貼link加慎入都唔識，連登仔唔係退化到咁呀話

好明顯唔係興奮啦，係嚇親

係驚囉.....

唔好講美軍
美國平民都會衝上去禁住佢
有睇開呢類片一定知
咩槍手打劫便利店 仲驚你刀仔

我都諗緊如果個對父子係狗會點
結果好HIGH

同問
真係話你死左佢一了百了？

哦，就係唔知佢講野有冇骨un 耳令佢殺人咁爽快果斷，突然底線爆seed

但香港人唔能夠自保 自認幾高等都無用

條友插人打直把刀有肋骨頂著何妖緊冇事啦

香港真心廢

美國平民都識開槍啦

大家都勢均力敵

你都唔認識蟈蜻
殺死人賠的錢少過整傷人
整傷人要養對方一世

生化武器 武漢肺炎已經做左出黎啦

其實係個國家造就左e d垃圾出黎
冇乜eq咪比人講兩句就郁手囉

唔知有無埋單

講撚緊冇槍呀ching

藍絲係世上0價值既生物 唔值得

有大陸生番風範 一樣咁痴撚線

係支那兵

摺被軍跑得快過保特

屌 講就叻 垃撚圾

治癒片都會訓唔著

加餸

幾大仇口

有冇段長d嘅片，想睇埋佢有無切開個頭

10/10

阻止咗，條命就真係剩番五秒

走得快過黑警

呢啲小意思啦, 以前廣西人食人咪仲正

我都係

好恐怖

you win

治癒

佢聽過佢依依俄俄，問我點解有聲。嗰時中央圖書館。多人，所以冇現身。佢連咁都唔抵得。猛問我邊度請返嚟。我次次話冇，係自己彈出嚟, 佢就好嬲，話我唔比佢都有隻。

個女人係抵撚柒死，係個女人打人先，個男人已經係好好人

我嗰排個人唔開心，其實好小事者。不過又想呻下，點知佢突然冷好心話：其實我都想死好耐，不如咁啦。。。你去自殺先，然後我確認你走咗，就會跟去陪你。多個人陪，你會有勇氣啲自殺。

我嚇一嚇話你認真架？佢話係。

我之後，緊係話唔好啦。佢會猛話：唔好以為你成績好，future都一樣好呀。依家走，好過遲啲走。

其實以前我都算成日幫佢，
佢有事唔開心打嚟，我次次都有氹佢。

佢都話好多謝我成日幫佢。

佢話想成績好啲，問我可唔可以幫佢。我話你唔明，可以問我，當大家交流囉。人地肯幫佢喇，點知又要懶，唔肯溫。

當年CE放榜後，完全潛水，我打去搵過佢好多次，冇人接我電話。

屌 睇過墨西哥果條就唔撚驚啦呢條碎料

我唔敢講咁多！十二年無KEEP，但肯定佢長期蒲連登／高登／香討ETC。當年佢香討/高登一日灌水，灌到黑，周圍吋人。

試過攞中同小同嘅相／資料擺上網，作故仔，屈人！仲要攞成績好嗰啲人。

佢知我爆佢野，咩都做得出！

段片，我真係睇完好唔開心。
竟然可以做得出啲咁冷血嘅野！

仲墨西哥？你睇過共慘黨嗰啲迫害異見人士嗰未呀？慘10000倍都唔止啦

唔係食食下飯，係特登約出嚟劏人

女人把口真係
為咗小小野日嘈夜嘈，嘈到人格分裂底砍

有咩留番同個官講

唔知點解d人硬係唔識正常對話咁,下下講句野都要帶骨.仲要係鬼國真係唔識死字點寫

呢條友係有啲問題
Btw好想再聽多啲你個發光頭仔

有冇咁細膽
拍死隻蟻都驚

把刀中國制

個阿姐仲企係到 CLS
等清潔?

借個位

報公安或理論冇辦法解決問題，只好解決製造問題既人

做乜個行兇過程寫道武俠小說咁

俄國用毒藥

東野圭吾 惡意 原來係真

一刀插入心臟或者切中大動脈.

幾好啊，段片個MMA好老實得一兩次得，同埋建議遇到咁既情況走唔到就要拿架生，即使只係外套。

由此引伸，大陸仔個段片應該係碟啊刀叉檯布，咩野拎得上手既都要拎。

真中國人
中國手足

拍戲咁認真

支那狗死十個當五雙

九龍灣機電工程署總部發生傷人案，今（31日）下午2時許，啟成街3號機電工程署總部大樓，據報一名男職員持刀襲擊兩名同事，他其後放下刀，警方到場後以涉嫌傷人將他拘捕。事件中，一男一女受傷，幸好仍清醒，由救護車送院治理。警方正調查事件。

據了解，31歲男疑犯遭解僱，今日是他最後一天上班。有人懷疑被炒與同事有關，遂將一把菜刀與鉸剪放在環保袋內，今日帶同上班。下午約2時，男疑犯看到男同事，隨即以菜刀劈向對方頭部及手部，另一名女同事見狀上前阻止，其間跌倒受傷。兩名傷者均無生命危險。據悉，疑犯患有思覺失調多年。

好治癒

啱呀
連主持公道既都偏幫做錯事果邊
咁可以點？
唯有自己郁手

好痴線

喺美國可以隔空開拖？

好撚恐怖
完全係借口推朋友去死
係義氣自己死先啦
又要一齊自殺又要叫人死先
心理變態
佢係唔係啲憤青毒撚黎
見人死會開心個啲反社會人格

平時好正常，呃到好多人！同識佢啲人講，冇人信！仲話佢好NICE！

佢係失驚冇神，先變晒質，講恐怖野。

嗰頭求我話想人幫佢成績，好，我主動同你溫，當交流下，轉頭又要懶，話怕辛苦。

咩都要唔抵得。

有次，我忍唔住話：其實你去旅行，多過我，唔通我又要唔抵得咩？你都知，我屋企人成日忙，冇時間同我去旅行。

佢先嗰排，冇點亂UP。

搵唔返條片
想睇

好撚痴線
呢啲好眉好貌真係幾難防
以前我接觸啲有反社會心態既人
通常都係啲人生好失敗
你個朋友真係幾恐怖
同佢做同事分分鐘比佢推落樓梯

死link
有無人有backup?

睇到呢d支那種咁死 我完全無感覺 仲有d開心tim

內循環是個好東西

想睇原片
連埋切頭

中學有女同學都似反社會人格，

本身長期鬧同學（冇緣冇故），搞到RETAKE咗年，

但好識塑造好人款，講野老氣橫秋，六分威嚴，4分關心（好似啲上年紀MISS）

搞到大家以為佢好人。

點知，之後見真章，成日超大聲鬧我地，

嚇到我地震晒，呆晒。仲要係襯你毫無防範！

初初同MISS／SIR講，佢地會話佢，但轉頭又嚟料過。

之後大家，又同班主任呀SIR講，SIR竟然話我地小氣，成日投訴佢，叫我地好好學習容忍，由佢大聲鬧囉。

學期尾，借買結婚禮物比MISS，呃哂全班錢。

大家問責佢（普通聲氣），佢仲話你地講講講，講完未？MISS大好日子，你地唔怕HURT親佢，未同佢講囉。明知人地結婚，就唔好追究依啲野啦。幾千蚊洗唔洗鬧人？

個畫面記憶猶新！

一年後，失驚冇神打去我屋企，問我做乜唱佢！我話我幾時講你！（實情冇）

然後半個鐘鬧我，臨尾話：如果可以嘅話，我真係勁想你即刻死！然後收咗我線。

你點識咁多痴線
不過我都識個反社會人格，把口扮哂好人但係個心好睇唔起人，見人受傷仲開心笑
有次有個同學跌到流哂血，之後我係廁所聽到佢笑人抵死，又話人樣衰博同情之類

但係佢個樣呀講野呀係聽得出佢有問題既，個時比人知佢啲衰野咪又扮返好人囉，點知原來佢做保險扮哂老友目的都係sell保險，個心都係睇唔起所有人，結果所有同學都同佢絕交，依家聽舊同學講佢走去做藍絲撕紙狗比人係元朗影到，睇返佢FB都係啲咩打死暴徒，

同香港啲差佬一樣
欺善怕惡，貪生怕死！

Fatality Kano wins

好有更衣室打鬥潮文個feel

蛭魔係佢後面搵機關槍掃佢咁款

但刀手就背負殺人罪名

唯一可以解決呢個負責任嘅問題就係大幅度提升刀手嘅人數，要一萬倍以上，愈多愈安全

即係佢中學，已經咁恐怖？

當年，我中學仲有個殺自己同學！因為唔抵得人地同佢鐘意嘅女仔一齊！

講落我母校都好怪。校規冷嚴，但學生欺負／騷擾同學呢，唔多理架。仲叫受害者唔好咁小氣添！

其實我數埋，讀書咁耐，都係識到十個以下依啲恐怖人。（不過對於其他人，我諗十個已經too many）

只不過係，一遇到，佢就會整大嘅野比你。

我覺得後生仔做藍，依PART已經太特別！

不過我發現黃嘅係唔會跟，從來都係得藍嘅會跟

藍屍：哦，原來斬鳩黃絲都係情操高尚，斬！

黃絲：好嬲，黑狗唔做嘢。

唉屌，又係翻返去責任冇人想背負嘅問題

一人犯罪只係得一人負責，結果就係英雄主義或者所謂送頭論

要集體主義先至有希望，就係點都唔撚割，講係冇用，簡單啲講就係要搵樣嘢騎劫全香港人，咁就會做到我所講一齊揸刀上。

呢個討論區係咪真藍

我見佢多數都係想將佢制服㩒條友落地，點解唔兩隻手捉住揸刀隻手？之後扭爆佢隻手又好，又或者一個膝頭頂爆佢個肚應該都可以奪刀

我諗佢應該唔係以奪刀為最首要目的，而係想制服左先，所以先俾人插左咁多刀

奪刀比人插得仲多刀

我寧願搏命捉實佢揸刀隻手，壓撚住佢隻手

真係生死關頭，捉實佢隻手，踢爆佢春袋